黑社會嘅梁家輝係唔係香港電影史上最強演出

好撚正 大dee 拍住成班戲骨都由頭搶到尾

可以接近既有
無間道-朝偉
野獸刑警-黃秋生
英雄本色-mark哥

不服來辯

我d蟲臭架？條仆街魚盲架
再唔得我就叫魚頭標拖個魚炮過黎

唔講啦唔講啦 8點鐘 有骨氣

灣仔領導！？你得果兩間灣仔乞兒發霉賓妹吧

寒戰嘅梁家輝都正

新!和聯勝!!!

黑金？
不過佢套套都好戲架啦

梁家輝黎講一撚定係江湖告急，冇得講，本身個劇本寫得好，又圍繞住佢一個人開展，同佢對戲啲人又超班，當然佢又演得好啦。

西遊記周星馳正D

靚坤都好癲

江湖姦殺令

條友做咩似咩入型入格嗰度勁

佢做黑社會 梗係任恩九啦

無間道2 倪永孝

大Dee

呢個好鳩
一味扮有深度笑撚死

吳鎮宇做爛仔屎忽鬼入型入格
做教父就差啲霸氣

我話酒呀！

搞到我翻睇左次

關二哥正D

梁家輝做得最好睇 , 我覺得係棋王 , 食飯個幕真係深刻到

個人覺得黑社會將佢個角色塑造得好誇張，屌你另起字頭想起阿公飛腳，一早比人斬開十幾碌啦

有骨氣呀！

明明任達華個種內在陰險含蓄性格不相伯仲

當年要做讀書報告（棋王-張系國），然後我睇左套戲當睇左書
後尾先發現原來套戲溝左另一本書

但梁家輝做d浮誇角色好好睇

烏鴉o靚坤都無

佢人多
而且佢入咗臭格嗰陣先話搞多瓣
本身幫佢嗰班都即刻起晒佢飛腳

唔通衝入差館臭格斬佢咩

到佢出返嚟嗰陣任達華已經拎到碌棍同佢傾
講到明傾唔掂即打

無誇張喎

乜撚野事

其他叔公每位派啲o靚出去都已經收到佢皮，一條友唔會大得過半個字頭掛？
隊冧咗佢，阿公仲可以食埋佢條水又少啲麻煩。

梁家輝又串咀又多仇家，個心雄撚到咁，其他人私了搞掂佢都唔洗受家法，係任達華先咁撚on9臨尾先隊冧佢

法國因為Netflix 上左一堆經典港產片既關係。多左人講無間道，黑社會。

重睇左
仲睇埋頭D

九叔

至尊三十六計之偷天換日先正

大家唔睇都click 黎加下個view 數。
netflix 睇數做生意，個view數高佢會入多D港產片。甚至可以令佢地開netflix original既港產片！

無花樣年華 周慕雲

黑社會呀大佬 你估真係個個官仔骨骨阿爾柏仙奴咁款咩

唔撚知睇緊咩 笑片又唔係笑片成愛情片又唔似愛情片
動作片得黎又無動作

套野真係唔得

男人來出乜野江湖姦殺令？女先姦殺嗎

的確唔係呢幾種歸類，如果你只中意呢啲片種，放棄呢套啦

我愛你....

黑社會2既任達華先係 完美演出個種廢老式既陰險毒辣同埋無力感

我唔放左 唔放右 放喺你裡面

敢問一句 呢套係咩類型電影呢

其實好得，只係你唔識欣賞。套戲係講任因久對唔同身邊人而言嘅唔同角色，點樣逐個死亡，劇情輕鬆得黎又好有深度。佢台譯名係舞盡人生，其實貼切過香港名好多

點解無人講92黑玫瑰

一定係大丈夫九叔

梁家輝做戲同梁朝偉同級的

阿愉，幾撚感動

江湖告急好好睇喎

啱啱覆咗樓主，其實大陸個知乎網解呢套戲解得好好，巴打都可以睇吓

你回來吧

曼聯啊 仆街黎架 咁都輸得既

我只係執佢口水尾，自己睇咗好多次，都睇唔出呢個含意，但睇完佢寫，又覺得真喎，好有意思

香港勝在有兩個tony leung

黑社會麻麻

金錢帝國

梁家輝仲要做喜劇扮傻仔都掂，高偉仔半班

太好人 結果咪俾任達華收皮

轉彎!!!

見有重睇返

上上下下左左右右前前後後

我覺得佢講中香港成功人士既價值觀同處事手法.

佢做這個阿爸真爆炸都好正

定係 情人 ?

想佢入埋門徒 暗戰呢啲神枱戲
或者入多啲八九十年代啲喜劇

偉仔=沙維
家輝=派路
樂仔=臭燒

點睇得出？

秋仔=牙路

牙義=牙義

一定係殺手雄！ 你哎呀老豆而家企喺你後面佢好＂興＂

賭神2

花樣年華 朝偉

有冇睇過偉仔做悲劇扮傻仔，癲佬正傳

其實點解冇人講秦沛有幾好劇

古天樂拍埋呢班戲王真係

梁朝偉一樣做過
根本兩個同lv

拎到棍棍先同我講野啦

拎到碌棍先同我講野啦

好多人唔記得梁朝偉係癲佬正傳係做弱智仔....係真真正正既弱智仔 得兩段演出一樣做得超好 有興趣自己搵黎睇

但梁朝偉做得唔好笑

棋王仲撚正啦

梁家輝演技最差果段時間好似係電視上面

佢兩個套精裝難兄難弟好好睇

樣既問題
梁家輝可塑性係會高好多

之後check data 睇到好多人click左未睇完就出番去 誤會左d戲唔啱香港人 btw支持

好似最近同寰亞入，其他要睇發行商。燒山旗下個堆HMV唔會放

痴線
無間道2 嘅吳鎮宇先至係無敵

無間道1既偉仔先係屈機

曾志偉其實都勁 又係好多變

八點有骨氣

其實我覺得偉仔做咩角色都有種香港仔爛佬味
就算係做王家衛啲戲（eg春光乍洩重慶森林）佢都係有啲搞笑嘅味道
不過搞笑得嚟都好型

東邪西毒呀屌你

撞你老母閘！

Block 左你希望你反省下

其實佢根本唔識做戲 只係咁啱本身係做開大佬 利申 之前跟過

關老二

一個好爸爸好好睇喎

依度全部囡都係我一個人叫既

收皮未

門徒都ok

上上 下下 左左 右右

江湖告急 任因九

偉仔拍笑片點會輸半班比梁家輝 東邪西毒 阿飛與阿基呢d笑撚到仆街

阿飛與阿基又係正到冇朋友

東成西就呀嘛？

黑社會之以和為貴
最後打9個支那佬果part唔差
仆街 屌你老母 仆街 仆街 屌你老母

我同阿公做野！
邊個阻我！
我隊邊個！

係 sor 東成西就 有哥哥個套

唔係我扔錢捧你你有今日？

佢多套都好好睇 風塵三俠 92黑玫瑰對黑玫瑰 人皮燈籠 呢幾套都好正

大丈夫出十幾分鐘已經有個男配角 真係好野

8點鐘有骨氣已經好入腦

當年睇古惑仔嘅o靚坤真係..

罰你睇多次東邪西毒，呀唔係，係東成西就先啱

今晚八點 有骨氣
唔講咁多

追曬成個post得一個人講黑金
周朝先完勝大D

多唔多人明呢句邊度來？

提示:36

條撚樣咩事套套戲都用把死人雞仔聲講野

兩套都有哥哥架屌 你錯夠未

最撚惡嗰句係
「出黎行要講口齒架嘛，講左冚家產就冚家產架喇」

同埋佢做搞笑又係好正

監獄風雲

黑金

太貪心同埋太天真姐，本來傾好晒點知又話要雙坐館
成套最貪權就係樂少，比大d咬到埋身仲唔殺佢？

春光乍洩 梁朝偉

負評想點
曾志偉係多變wo
做笑又得 做奸又得 做賤又得 霸氣又得

至尊36計
碌鳩識轉彎

戰鬥力一萬分啊!!!!!!!!!!!!

Jimmy仔 東莞仔

唔好咁揚呀 但係要威！

講唔上好戲

梁家輝拍《跟踪》都好正

仲記得佢問徐子珊嗰幕：你跟我？

眼神實在太凌厲太心寒

我覺得佢最霸氣係響差館入面
兇鳩個律師：你最好搞掂佢

之後喝狗咁叫條散仔帶佢返倉

反乜春？

計中計先最強

古天樂門徒做道友係佢水準之上

衰大隻

「佢惹唔過既。唔順呀？惡過人咪有得出聲囉。」

「錢我有。我記住。」

「啊係wo，話事人啵。搵到碌龍頭棍先同我講野啦！搵到碌龍頭棍先同我講野！係咁！」

「一齊行，定前面燈口落，你自己揀。」

「講完啦嘛？有無人郁大D？咁睇下邊個攞到碌龍頭棍。」

「東莞仔！呢單野你揸旗！唔好咁揚呀下，不過要威！」

「我幫阿公做野！」

第二集最重要既對白其實係「我我我我係師師師爺蘇，而而而家唔唔得閒聽你電話，有有事講低啦。」

仆你個街 加錢呀
痴q線 成世發噩夢

推介

一見到佢個樣就諗起佢把死人聲

仲有人皮燈籠

係頂你個肺 唔係仆你個街

一樣

硬要將電影分類型，分唔到類就話唔好睇係幾on9 嘅事

呢套都係程仁生鬼啲

《輝筆而就》

無睇佢第一套拎影帝既戲

阿飛正傳嘅哥哥

之後去咗做小販

又未至於吹到史上最強下話

淨計香港

我係諗到黃秋生

勉強要分類既未叫黑色幽默喜劇囉

做大既唔係咁諗野架關老二
我有講錯咩，佢係未做過阿大呀

難怪你成世做老二啦 關老二

我覺得梁家輝最好係92黑玫瑰對黑玫瑰

喜劇攞影帝

剛剛翻睇多次
樂少先同Jimmy 講會保佢下屆坐館；轉頭喺車度又話會保大D下屆坐館。
大D衰天真同貪心就一定.....
不過照咁睇，樂少都預咗兩年後Jimmy 同大D會打生打死（仲要Jimmy 咁憎大D) ，擺明想兩年後坐享漁人之利，隨時連多屆坐館。 只係大D 傻豬，令樂少更早要隊死一個先

純個人感受，討論吓

無論點都好,樂少都無諗住坐兩年就收工架啦
講真,兩年後大D仲有無實權都未知,始終唔係樂少d人,加上大d個朵都唔係好
最有牙力既鄧伯又唔係幾妥佢,樂少兩年入面夠削大D權~
不過就算咁都起碼好過釣釣下魚比人扑死,仲要送多個老婆陪葬

久哥都好正

完全認同
兩集黑社會，最好嘅係所有人都不得善終；唔似其他港產片咁神化 美化 黑社會；就連鄧伯，都要死。原因都係利字當頭

棋王係有兩本書
同名 但內容唔一樣

Btw 當年電視睇棋王 真係覺得好正
尤其是火車食飯果幕 真心做得好好

我意思係我都係一樣情況下睇呢套戲

一個人死 好過冚家產呀

酒呀！我話酒呀！！！！

"跳快D"

謝謝合作

之後秋生揮刀 君如 首歌好好聽

和聯勝本身弱勢 而 梁家輝強勢

被冧把搶地盤都冇自己人幫手

而且啲叔公勾晒擔保 + 係晒臭格

啲消息根本未傳到出去

肥鄧一話打啲警察都起晒鋼

講梁家輝演技一定要提下長恨歌，做一個老毒撚觀音兵都做得好好

講演技緊係九叔啦，出得個一陣就拎最佳男配角

曾江 偷聽風雲2

其實講邊套做得最好根本無意思，套套戲既戲路都唔同，好難話佢邊套做得最好
只係想提提大家不妨留意下佢係長恨歌入面既演出，算係佢比較另類既作品

笑咩呀?有野食你就食啦,D野唔好食呀?成隻食左佢

上個禮拜先去完東莞叫雞

鄧伯親自問佢
佢淆淆底唔好意思咁答果幕
好好戲

見到梁家輝呢個名我第一時間凈係認起上上下下左左右右

我問你 係唔係你話要搞個新和聯勝出黎

發覺好少人提梁家輝呢套戲，又係做兵

江湖告急既梁家輝先正。
成套戲最好戲係佢同出左場分幾鐘既蘿蘭姐。

姐妹情深

神作

有一幕係Eason喺佢老婆吳君如面前爆佢有外遇。佢縮一縮坐後少少斜眼超一超吳君如反應。冇對白但完全演繹到一個男人心虛既心理同身體語言。
由一個連差佬都唔怕既黑社會大佬一秒變到怕老婆知有外遇。
演技功底低啲都唔會演得到。

係咪江湖姦殺令果套？

你真係冇見過香港七八十年代啲黑社會大佬。
誇過做戲。

黑色喜劇

港產電影史上少有咁重政治含意電影喎。
表面係拍香港黑社會，但其實係拍緊全球最大嗰個黑社會。

梁朝偉喜劇你要睇返「每天愛你八小時」甚至以前TVB套鹿鼎記

但講做臥底梁朝偉做得最好唔係「無間道」，而係「棘手神探」。
「無間道」只係重演多次佢「棘手神探」個角色。

琴晚睇番晒兩集黑社會...正撚到

杜sir 快d 拍3啦

人皮燈籠其實佢係演返自己未成名最兜嗰陣。佢自己訪問講過。

呢套啲靚女不得了